[突發] youtuber SivHD 支持香港

上去留言表示尊重佢既決定 再多謝佢支持啦

內地網軍又多樣野需要抵制了

中国有冇人識siv

人馬

點解佢去完台灣之後無咗影？

呢層我都唔知

耿有D既我估

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

講真佢呢句好中性咋喎...

因為佢玩厭左LoL

如果pewdiepie講一句....

標題黨，佢話唔參與杯葛

對佢最深印象真係人馬

有時間去學下英文啦，人哋話唔會杯葛blizzard呀

會唔會諗多左 佢邊有話支持

唔參與杯葛 唔代表唔可以做其他野嘅姐

你都唔會屌和理非唔變勇武啦

雖然係咁 我都覺得佢只係想中立

但照放上微博先啦

睇多次 快d深潛

Siv

咁你當我唔識英文

sorry係我睇錯

佢算唔算係LOL最早玩膠嗰批

佢好似好鐘意台灣
記得佢成日講TAIWAN NO.1
以前好鐘意睇佢玩LB.
真係play for fun個d人黎

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

佢溝埋台灣妹啦

Lb

推

唔係fans 想知佢仲有冇聲氣

佢而家玩咩game

之前subreddit pewnews save HK 佢放咗入片但係乜都冇講淨係話what should I do (好似係)

Sivhd 細個成日睇佢

男神

多謝

證明幾多人係唔睇內文

PewDiePie幾時出吓聲

留名睇巴打你俾人屌到開花

卡特,LB

sivhd本身都支持慈善
6時光LB

我淨係記得佢個死哥温泉齋企疊書

上面班人閱讀理解F ?

1. 佢冇參與杯葛
2. 原因係佢好鐘意玩 WOW
3. 祝福香港 stay strong

問題一，
佢有冇參與杯葛？

問題二，
承接問題一，佢唔參與杯葛既原因係？

以前成日睇佢juke

佢玩食雞 開咪大叫TW No.1 點會冇支那仔唔識

Brushy Brushy

唔睇內文又唔睇留言
所以連登日日炒車

之前食過Sovitia
食到仆街

呢個係做乜撚？邊位？眾籌做乜？

要6lv架

我都諗緊係咪有曲我睇唔到

6時空仗,烈地衝擊lb

抄完車未

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

人地有樣有基因有知名度 應該係台妹溝佢

睇唔透個意思

LB

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

那個男人或許會遲到，但他從不缺席

係，就係6lv後先齋企

450 / 10

呆灣藍波萬，點會唔識呀

唔係，係佢主動追人佢IG同佢女朋友IG都有提過

好耐之前佢出過一條片，指佢由細細個開始就玩WOW，佢當咗WOW係佢第二生命，所以佢擺明唔會為咗呢件事放棄WOW（佢唔將爐石同WOW放喺同一間公司嚟睇）

Ez

剩係講咗句stay strong
但冇罷玩

睇幾多次 都剩係覺得佢係中立撚，想人唔SPAM佢炸

靠pewds就收得皮啦，佢電話都係華為sponsor早排就算有人喺reddit pewds submission post手足嘅嘢，佢都係望兩眼笑下就算，唔係話佢無情，而係喺佢眼中香港嘅事好遙遠，同埋經過adpocalypse之後，佢都盡量避談政治

SivHD Juke Schoo正嘢嚟
佢之前仲係台灣生活左一段時間
多謝Siv